讀IT 8大 有份工10k ac唔accept好？？？？？

做住先騎牛搵馬

呢個時勢
搵定後路

份工title係backend,寫nodejs 返Cyberport, 公司係start up來

除非你住得近
如果唔係返Cyperport 計埋車錢同交通時間 仲慘過做m記

in左幾份？

下 Cyberport 得10K?

但依家個市咁樣我驚reject左呢份就搵唔返其他

send左2x份cv, 得2間有得in....

照做囉，反正未過proba七日就走得
但人工真係低市價好多

我樓下M記都停招聘.....

真係唔知點搵工....

返工一定騎牛搵馬，10k 但如果做得開心唔同講法，做夠一年經驗跳一跳隨時多一倍

home office?

點解人地開10K
因為做爛巿
點解你仲低人工過無讀書嘅人?
因為你地無人格接受呢啲無尊嚴嘅薪酬。

報左好多都無回音，等開飯

政府出一半糧 即係用5k請一個大學生 幾抵玩

搵份18000唔洗做
比返9000老細
做半年都好呀

等開飯就做住先
唔等就慢慢搵

起薪一低好難上番去

其實而家有degree 冇degree已經唔大分別
白領同藍領都差唔多
除非做醫生大狀哩d

又唔會嘅
有實力人地都知underpaid
會加返比你

求下你，it狗已經冇咩尊嚴，唯一尊嚴就係起薪高啲，ching唔好做爛市留返少少尊嚴俾我地ok?

緊係做啦
下星期就得返9k

10k 仲要startup
叫佢食屎啦

尊嚴遲d先講
冇錢開飯 交租 水 電
何來尊嚴

IT FG 冇16真係唔好做 (16已經係爛市價)

on lun 9
咁少錢
請intern？

開佢名 等佢執笠好過啦巴打

咁睇黎個市好似真係差咗

yes

拿拿聲accept咗offer先 見你話等開飯
一路做一路搵
最多咪唔寫哩份上cv
黎近可能多人失業都唔定
不過你預咗一邊返工要搵工就時間去interview係好難

再唔係去做住7仔先 人工好似都略高於10k

16 係低咗少少既
不過有再低d 15k都有

Fg冇乜負擔 冇工咪冇工囉
你仲有幾十年先退休 有排你做啊
好心唔好拉低大學生fg 個average la

10k 唔撚係掛
我返緊份intern都12k啦

grad咗仲搵intern做?

樓下7仔停左招聘

樓主話等開飯

咩intern有12k咁高

其實呢個時候startup 真係好易執

做譚仔 百佳 自己接freelance

好正常？ 幾年前都八千 一萬

細公司 software engineer 做devops infra嘢

依家fg 應該係18-25左右 唔明點解佢可以咁低

哩個真

CV寫得差 / 冇野寫

八大係咩concept?

HKU Space
CCCU
CUSCS
HKCC

做ok便利店？

一係做住網上填問卷賺下錢先啦

九大

柴灣分校，前身係香港科技學院（柴灣）
摩理臣山分校，前身係摩理臣山工業學院
觀塘分校，前身係觀塘工業學院
李惠利分校（九龍塘），前身係李惠利工業學院
黃克競分校（長沙灣），前身係黃克競工業學院
葵涌分校，前身係葵涌工業學院
青衣分校，前身係香港科技學院（青衣）
沙田分校，前身係沙田工業學院
屯門分校，前身係屯門工業學院

依家t con成為最大贏家

10k咪做爛市

其實樓主識寫d乜

8大應該係講緊d hd asshole 啦
Hd asshole 差唔多係呢d 價

我4 年前it intern 都9k 啦

有冇整下demo project比人睇

9成9無project比人睇先咁

咁去in多幾份叫18kup

咁都10k

我識既都差唔多 21k起薪 唔知佢點解會咁低

你幾時搵到份工先
而家疫情嚴重 10k都唔出狗

奇

上年10月 我見依家都重好多job ad

"1"+1 係幾多

11？

import React, { useState } from "react";import "./styles.css";export default function App() { return ( );}export function Counter({ show }) { if (show) { const [num, setNum] = useState(0); return setNum(num + 1)}>{num}; } else { return Empty ; }}

呢段code有咩問題

hook唔可以係condition入面？

呢度先啱

你D cruvely bracket睇唔明未見過咁用

又唔似 hr 喎
識 react 應該大把 junior 工做啦
點都唔駛 10k 掛

你話 show 個個?
Object destructuring

無野了，你post出來條link就睇得明

係cyberport做
公司有得申請fg資助成18k
間公司夾棍食左8k 你自己諗

就係樓豬呢d仆街做爛市

無錢你養我

樓豬cs grad 識react又有project可以show 要搵份18k+唔係應該幾易咩點解會淪落到10k..

傻的嗎公司
𢭃政苦9千 min都要萬八

我都唔知....

有無搵工網介紹

Support都唔止10k

ive畢業都可以叫20k,
大佬你八大wor.....

開佢名啦 邊間垃圾公司

樓主，有幾樣野你要諗清楚先
1. 10k 起薪點，你日後轉工hr會壓你（20%先2千）
2. 數碼港真係幾遠下
3. startup未必生存到，同埋佢地興fail fast
4. startup ot 是常識吧

揀startup 工真係要好buy佢地先好去馬，唔係的話又冇樂趣，風險又大，人工又低就無謂啦

有冇可能等多幾份先決定？

佢地個stack都算新，當學野得唔得

一日send廿份就差唔多

得ge, 同股災買唔買股一樣，頂得順咪go lor
可能間公司做得好好呢

做得好佢又未必係香港做，
你又未必有options, 自己清楚

我覺得唯一take的原因係真係冇其他offer, 想用佢做靚份cv 去搵下份工

題外話，識個朋友，入數碼港做，做到斷六親咁
晚晚做到9點幾十點，出番市區咩飯局都完晒

Accept咗offer先啦 等自己手上有offer慢慢揀
Accept咗再繼續搵
拖長onboard date 時間
最多到時咪唔要個offer blacklist都冇所謂

啱呀
樓主有冇試過apply local vendor
Cherrypicks, green tomato嗰啲

startup 有itc subsidy
每間startup 有2個額
好似有20k 一個人

如果佢開10k 比你，不如你返下parttime 先
搵到份起碼18k 好做

拎政府錢峴糧比你

20k/ month

3年plan

part time仲高人工過你

10k
不如做譚仔

坦白講

太撚低

唔好傻啦

出得10k咁丁屎我驚佢請完你轉頭都炒你

係到講啦

巴打用開咩stack

之前有個 post 話無40k 都唔好ac